[歷史台] 有無人會睇中世紀時期既歐洲歷史？

英格蘭王國
普魯士王國
第一帝國
羅馬/東羅馬/西羅馬/神羅馬
卡爾瑪聯合

呢排得閒得濟睇緊中世紀歐洲史
唔太熟 有無人會討論下

星期二多數睇意大利歷史

A Milk

玩場aoc 先

你搵工返未垃圾

點解要係星期二

搵到 咁又點？
你咁留意我個個post係度留言係咩意思

得閒無野做

贖罪券

坊間既中世紀史書跳得太多
西羅馬滅亡就跳到查理曼同之後一分為三
跟住就拜占庭西征/回教帝國堀起/>十字軍>之後已經變左文藝復興

想完整咁睇又好散
好似法國既克洛維墨洛溫到卡佩王朝/波旁王朝
神羅建立前既歷史又好少
諾曼征服英格蘭前既又好少
西班牙係蠻族入侵後至被回教征服前既歷史

要獨立每個國家歷史咁睇先睇到成個中世紀

馬丁路德都中世紀末14世紀既事

[歷史台]日不落的傳奇，大英帝國的故事

[歷史台]普魯士之逆襲，德國統一之路

中世紀？

有聽celtic music

樓主話普魯士王國，本來係勃蘭登堡開始發跡

波蘭立陶宛聯邦

羅馬/東西羅
[SPQR]開坑講下羅馬建城以來既歷史

靠條jer發圍既歐洲第一大家族
有冇人有玩eu4

冷兵器時代最衰冇世界大戰，唔係更精彩

有，本身好鍾意歐洲古代史，研究開英格蘭，有興趣d咩？

咁要睇下你想用咩角度喎...
同埋有排睇喎,中世紀時間咁長,國家又多.....
PS:有睇,同樣感到有趣 但樣見到坊間既中世紀史書跳得太多...
唯有睇劇、電影、書同GAME去學

回教堀起/蒙古入侵算唔算
橫跨歐亞非